2020 Master研究生

想讀full time嘅master 但係GPA得2.5 想問各位巴絲有咩建議 專業無所謂 為咗張砂紙

讀咩科冇所謂
點解一定要碩士

Mphil?

請推po

【核彈】呢個方法可以防水炮車【行動po求推】

Taught

屋企人要求 無計

Taught 有錢就讀得架啦

邊個會易啲呀？ GPA得2.5 驚驚地